你地覺得呢條女點？

Karena Kwan好似俾人泵大左個肚，摸骨嚟講，佢都算大年紀

啦！會唔會有人覺得佢好靚？清純？定係淫底？